邊間醫保好

岩岩做野冇耐 做緊公墓員想買醫保保障下自己
巴絲有冇介紹 邊間好會啲 Buxx同Manuxxxx好似好多人話好?
求求大家解答

AIA

幫你全面分析完再揀

公務員醫療＋cigna top up plan

請問邊份醫療保險好??

bupa幾好啊 我claim過次都好快搞掂 佢好多野都cover到

會唔會有巴絲係bupa agent? 或者有agent可以介紹?

會唔會有agent可以介紹?

bupa自己上網留個email電話睇報價，唔明就問返個cs，無agent的，或者係度問巴打

系阿, bupa系無agent的 我個陣有唔明都系直接打去問bupa D人

呢邊俾返aia啲plan俾你了解下，Bupa無agent跟既，要問野或者claim既都係自己打返去CS